[港超開鑼] [本地足球] 2017/18 港超聯及港隊亞盃外討論(48)

今季港超參賽球隊：
傑志、東方XX、XX南區、元朗、大埔、香港飛馬、標準流浪、夢想FC、理文、蓄力

港超week1賽程：

2017-08-25 傑志 vs 東方XX @旺角大球場 20:00 (OnTV Live)
2017-08-26 XX南區 vs 香港飛馬 @香港仔運動場 14:30
2017-08-26 夢想 vs 大埔 @青衣運動場 17:30
2017-08-27 標準流浪 vs 理文 @深水埗運動場 14:30
2017-08-27 元朗 vs 蓄力 @元朗大球場 17:30

香港隊：

港隊友賽：
日期 對手（主場／作客）
2017-08-31 vs 🇸🇬新加玻 （客）
2017-09-02 vs 🇲🇴澳門 （主）
2017-10-05 vs 🇱🇦寮國 （主）旺角大球場
2017-11-9 vs 🇧🇭巴林 （主）旺角大球場

港隊亞洲盃外圍賽賽程：
日期 對手（主場／作客）

2017-09-05 vs 🇲🇾馬來西亞 （客）
2017-10-10 vs 🇲🇾馬來西亞 （主）香港大球場
2017-11-14 vs 🇱🇧黎巴嫩 （主）香港大球場
2018-03-27 vs 🇰🇵北韓 （客）

港隊亞少盃外圍賽 (U16)
日期 對手（賽會制／由台灣主辦）
2017-09-16 vs 🇹🇼台灣 13:00
2017-09-20 vs 🇲🇴澳門 17:00
2017-09-22 vs 🇧🇳汶萊 13:00
2017-09-24 vs 🇰🇵北韓 17:00

港隊亞青盃外圍賽 (U19)
主辦國 待定
2017-11-04 vs 🇰🇵北韓
2017-11-06 vs 🇦🇺澳洲
2017-11-08 vs 🇲🇵北馬里亞納群島

各級亞洲盃外圍賽香港國家隊分組抽籤：
男足 🇰🇵🇭🇰🇱🇧🇲🇾
女足 🇰🇷🇺🇿🇭🇰🇮🇳🇰🇵
U23 🇰🇵🇱🇦🇹🇼🇭🇰
U16 🇰🇵🇭🇰🇹🇼🇲🇴🇧🇳
U19 🇦🇺🇰🇵🇭🇰🇲🇵

備戰於2017月9月5日於馬六甲對馬來西亞的第三場亞洲盃外圍賽最後一圈賽事，香港代表隊會於8月31日作客與新加坡進行國際友誼賽。現公佈二十九人初選名單

守門員
葉鴻輝 (東方龍獅)、王振鵬 (傑志)、謝德謙 (冠忠南區)、曾文輝 (和富大埔)

後衛
徐宏傑 (標準流浪)、法圖斯 (貴州恒豐智誠)、梁諾恆、李毅凱 (香港飛馬)、艾里奧 (傑志)、基藍馬 (天津權健)、羅素 (和富大埔)

中場
積施利 (長春亞泰)、鄭璟昊、張健峰、鞠盈智、曾錦濤、黃梓浩 (東方龍獅)、黃 洋、林嘉緯、盧均宜 (傑志)、伊 達 (R&F 富力)、陳俊樂、黃威 (和富大埔)

前鋒
羅港威、麥 基 (東方龍獅)、陳肇麒 (香港飛馬)、艾力士、辛 祖 (傑志)、基奧 (冠忠南區)

第七十三屆港澳埠際賽 – 香港代表隊初選名單

守門員
梁興傑 (香港飛馬)、謝德謙 (冠忠南區)、曾文輝 (大埔)

後衛
方栢倫、梁諾恆 (香港飛馬)、陳港斌、劉學銘 (冠忠南區)、徐宏傑 (流浪)、梁冠聰 (大埔)、謝朗軒 (理文)、羅振庭 (元朗)

中場
李毅凱、蕭俊銘、胡晉銘 (香港飛馬)、陸志豪 (冠忠南區)、顏樂楓 (理文)、劉浩霖、談樂軒 (元朗)

前鋒
林學曦、羅港威、黃梓浩 (東方)、鍾偉強、林樂勤 (香港飛馬)、鄭兆均 (流浪)、許嘉樂、羅俊仁 (理文)

港隊、港超、外流球員資料庫2.0

Football Manager 2017 Hong Kong Transfer & Data Update

FM 港超聯頭像

大球場道:

Winning Eleven Hong Kong

香港足球史學會 Hong Kong Football History Society
支持港足, 撐港超, 撐自己人!

香港外流球員/教練:

餘3年半 - 積施利 : 長春亞泰(中超)

餘半年 - 基藍馬 : 天津權健(中超)

餘半年 - 法圖斯 : 貴州智誠(中超)

餘1年半 - 歐陽耀沖 : 貴州智誠(中超)

未知 - 霍斌仁 : 上海申花(中超)

未知 - 高梵 : 青島黃海(中甲)

餘3年 - 戴偉浚 : 貝利(英甲)

未知 - 周緣德：台北皇家蔚藍(台甲)

未知 - 李健：德晉加義(澳甲)

未知 - 何志聰：楊興(澳乙)

未知 - 杜國榆 : Tri-Cities FC(美國PDL/第4級聯賽)

未知 - 何直軒 : Midland University Men's Soccer team

未知 - 李潤華 : 梅州五華副領隊(中甲)

餘半年 - 潘文俊 : 梅縣鐵漢生態助教(中乙)

未知 - 張春暉 : 梅縣鐵漢生態守門員教練(中乙)

未知 - 李海強 : 梅縣鐵漢生態主教練(中乙)

港超搵食地圖

文字版︰

地圖版︰

FM 2017 香港轉會及數據更新 V0.2

-最新17/18年度轉會、合約、及球衣號碼等（截至12.8.2017)
-採用官方球員、球會、比賽名稱
-加入香港傳媒
-新增港甲至港丙，更新球隊升降
-更新菁英盃，取消聯賽杯和季後賽
-更正球隊所屬的球場和隊長
-較真實的球隊預算
-球員職員能力根據現實修正(可選)
-減少出現過強的假人(re-gen)(可選)

使用方法:
解壓後將檔案放到Documents/Sports Interactive/Football Manager 2017/editor data

迷金黨第一健筆
有所思事
華麗留名

開鑼

我想將FACUP 改到比超聯到丙組嘅球隊都有得打，係咪要好大工程？

你地係叫隊波做蓄力定畜力呀

15年前，年僅18歲的張健峰在澎馬流浪接受教練兼球員的金判坤教導，此後也曾與前輩梁志榮、潘耀焯共事，獲對方指點後終鍊成一代港足左閘；如今，已經33歲的他擔起了往時前輩們的角色，在東方龍獅點撥後輩黃梓浩。「若果我的水平是Level 3，我會希望年輕人可以去到Level 5。」那怕對方是競爭正選位置的對手，張健峰都願意將所學傾囊相授，「傳承」二字的精神正是如此。

本網記者攝

去季以外借身份效力理文流浪，張健峰不時提點黃梓浩，即使是訓練中途稍歇、飲水的時間，他都拉著對方「密密斟」，講解每節訓練的要點和細節，那個時候，「張峰」已發現「黃梓」在左後衛位置上有成大器的潛質。「左閘位本土球員人選較缺乏，『黃梓』有潛質與能力去踢好這位置，前景可望樂觀，當時他也主動問我會踢哪個位，我就建議他踢左閘，我就選擇踢其他位置，希望他在左閘位好好發展。」

本網記者攝

理文流浪去季以培育年輕球員為主要目標，「張峰」選擇遊離在中場不同位置之間去成全「黃梓」，直到對方季中離隊，今季2人在東方龍獅重逢，雖成為位置競爭上的對手，但「張峰」仍不會放下前輩的責任，繼續無私提攜「黃梓」。「我會接受自己是一個老將，也相信年輕球員有前輩指點好過自己『盲摸摸』。」回想自己年輕時同樣獲狄恩、金判坤、梁志榮、潘耀焯等前輩指導，如今「張峰」也將傳承的精神延續下去。

本網記者攝

「自己去到Level 3，都希望年輕人去到Level 5，這樣香港足球才會進步。」「張峰」從不介意指導出比自己更強、競爭上更優越的後輩，只望年輕人可以飛得更高。「若他們能力比我好，可能有機會出到去外地見識、並且長時間出外效力。」「張峰」也認同香港代表隊長期以年紀偏大的球員為主未必是好事，「但都要年輕一輩有能力接上來」：「身為老將，應該向年輕人分享心得，助他們進步，成長到某個層次時，對香港足球將有得著。」

本網記者攝

球員會老、會退，但足球的技藝、經驗，正是憑籍一代又一代的傳承，永不止息。

advanced rule

🔵傑志17/18球衣今天上市
🔵首批於今天在旺角大球場傑志POP-UP SHOP發售
🔵今日旺角大球場將於下午6時半開閘
🔵每件售$539 (印字加$150，聯賽金章加$100)
🔵現場只收現金
🔵一陣見

中銀人壽香港超級聯賽BOC Life Hong Kong Premier League
傑志Kitchee vs 東方龍獅 Eastern Long Lions
日期Date ：25/08/2017
時間Time：20:00
地點Venue：旺角大球場 Mong Kok Stadium
票價Ticket fare: HK$120 成人Adult / HK$40 學生及長者Student or Senior

發覺有啲人真係好撚on9 見到覺得貴唔抵咪唔買囉
又要屌 又要比較咁貴不如買乜乜乜 咁你咪買果隊波衫囉 做乜野又要話人垃圾 咁樣比你屌到一文不值 其實明碼實價你想買咪買 唔買咪算囉 有乜好屌
預左咁講比人屌 不過我真係覺得呢個係事實 貴你可以唔買 唔好踏到人一文不值咁

咪都係nike 波衫公價 賺貴咪等季尾減價囉

所以唔明有咩好屌 搞到成個怨婦咁又何必呢

我就覺得好貴 不過唔會屌 因為身為反傑嘅我係唔會買 唔買屌黎做乜
只係覺得傑迷慘 件衫加埋字同章應該全港超最貴

港超將在星期五晚開鑼，開幕戰即由傑志和東方兩大勁旅對決。上季的東方，有點臨急抱佛腳的情況下終於在季前一個月多找到新贊助，最終在雙線作戰下大失預算，兵源不足下雙線失利，落得四大皆空的下場。東方今季大換血，加上全新的外援，可以形容為值得期待，也可以形容為未知之數。

新兵點評
東方今季一共收購8位新球員，其中最令人期待的可算是三位新援：古高、沙巴和曹泰根。

3大新外援
東方今季外援的轉變，令我聯想起上季的傑志。兩位新外援頂替兩位相同位置、在香港打滾多年的外援，而且換上新亞援......東方如此冒險也是合理，始終在原有班底活力不足下，絕對值得背水一戰。

在送走基奧雲尼和美路史拿域兩位富有本地賽事經驗的外援，古高和沙巴明顯是直接代替二人。沙巴曾經參與亞冠盃，更曾在14年亞冠盃決賽後備上陣，最終他所屬的西悉尼流浪者奪冠而回。沙巴明顯是具有級數的球星，而且在當打之年，唯一擔心的是狀態問題。沙巴上季冬季加盟荷荷乙球會幸運薛達後，僅僅上陣5場，而且在東方季前熱身賽也不見其表現。另一個不少球迷關心的紀律問題，筆者卻保持樂觀。無他，始終港職聯規模不大、競爭有限，教頭司徙文俊也不是以鐵腕治軍見稱，擔心紀律是有表現的後話吧。

至於前鋒的古高，履歷亦不錯。兩屆芬蘭超級聯賽神射手(2008及2015)，上季在澳職紐卡素噴射機上陣13場入一球，更曾一次為芬蘭國家隊上陣痛(2016年)。身型高大的前鋒，經驗之談，在港職聯發圍的空間似乎較大。始終東方作為強隊，面對密集防線總少不了，柱躉式中鋒正正是東方上季所缺，以致踢法槓為獨沽一味，往往臨場變著只有勞高一人。在基奧雲尼和洛迪古斯均偏向技術型的情況下，在需要變陣時，代替的轉變不大，配合起來更是困難。以古高代替基奧雲尼，其實效果應該正面。至於甚麼基奧雲尼快入籍的講法，改例下我好奇Peter和東迷能不能再多等這位34歲的前鋒一季，看來還是轉售更為化算吧。

另一位新外援曹泰根已經早早在熱身賽亮相，先不論表現是否令人滿意，盡快上場以求融入球隊亦很重要(看看沙巴......)。上季澳洲亞援米曹的表現算是不過不失，換上他人相信影響不大。

華將新班底
最大損失，還是失去入籍的通天老倌羅拔圖。表演穩定、冷靜、具有閱讀球賽能力、能在後場組織攻勢的起端，羅拔圖絕對擁有後衛應有的條件。換來的本地球員，是虎哥李志豪(基頓仍未成功入籍)。以華人球員來說，虎哥算是數一數二，但對比羅拔圖，卻又差一截。現代足球下，後防是組織攻勢的第一步，每次稍有壓逼下x斬，和冷靜再傳送的分別是很明顯的。這方面虎哥明顯不及。然而，失去如此重要的入籍球員，要代替簡直是天荒夜談，更無謂作比較。以本地球員來說，上季在中甲上陣超過30場、因兒子快將出生而回港的的李志豪絕對是不錯的代替品。

除了李志豪，東方今季亦吸納不少當打華將。還記得上季季尾，老將謝敏榮也要頗頗落場，可見上季東方雙線作戰下傷兵的困擾以及表露無遺的板凳弱度。這一季購入的華將，也有一定來頭。

羅港威和林學曦兩人無獨有偶，也是早早成名，近來卻無甚表現。羅港威兩季前在南華不乏上陣機會，在左路的發揮可算是南華一大殺著。然而轉投飛馬後，不論上陣及發揮也是遠遠不及在少林寺的時期，上季回歸南華的表現也未如當年。這位25歲的球員能力無容置疑，是一位有能力奪取常規正選的華將，特別是在李康廉老化、徐德帥受傷患困擾的東方，羅港威可謂另一上佳收購。上季羅港威未免受到南華頹勢影響，今季在人強馬壯的東方的表現，筆者是期待的。至於林學曦，浪費的光陰更多。加盟南華可謂一個失敗的經歷，這位曾加盟印尼球員的曾經新星，不經不覺也快26歲。林學曦這季的發展，相信也不會易行。在正前鋒位上除了有上季正選洛迪古斯，也有新加盟且熱身賽表現對辨的古高，在翼鋒上更有麥基、康廉、港威、阿帥等當打華將，在常以451陣容的東方裡奪取正選之位談何容易。相信他的機會主要是後備上陣，特別是遲遲未能打開紀錄又用盡外援名額時，換入林學曦上陣以雙箭頭加強攻力，又可以在稍後收起外援前鋒換入勞高攻堅。林學曦在季初應該也有一定機會上陣，且看他能否把握，否則在人滿之患的東方真的隨時連後備上陣機會也會寥寥可數。

至於另一位加盟的前少林寺球員陳肇鈞，同樣早早成名。曾奪14-15年度最佳青年球員的Philip仔，過去數季在南華也有穩定的出場機會，發揮亦穩定。預計他可以為東方的中場中路帶來活力，而我更期望Philip仔可以在進攻上參與更多。防中的工作早已不是單純防守，若然陳肇鈞能配合東方的快翼，在進攻上參與更多分波的工作，進步定必顯而易見。
至於張健鋒，雖然過去數季上陣機會也不多，更沒有當年在傑志的耀眼，但其GPS傳中，在強隊也有用處。始終張鋒在防守、身體對抗上明顯輸蝕，但假設球隊如東方一樣多數控制比賽，張鋒的攻蛋守弱就成為一大進攻點了。

陣式
防中出身的司徙文俊初次領軍，相信也會保守一點，沿用上季的4231。東方今季的後備陣容更可以排出另一個足以在港超打滾的中游球隊，板凳深度不但比上屆好，若能打入亞冠分組賽、要雙線作戰也是沒有問題。

3後衛的潮流在上季已引入港職聯，其中以老對手傑志發揮最為出色。儘管不少球隊也嘗試以3後衛對抗3後衛，而且不乏成功例子，但作為老牌球會、加上中堅將以全新組合出戰，4後衛對東方而言是相對正路。

上季的東方雙翼齊飛，康廉的上佳水準、快馬麥基、再加上洛迪古斯，進攻火力十足。然而，上季中場兩大發電機徐德帥和美路史拿域受到傷患困擾下，僅靠鞠盈智一人組織攻勢。兩名防中白鶴及迪高創造力不足，令東方在對上強隊下，攻勢少之又少。迪高和白鶴兩人掃盪力強而且勇猛，球隊打算以防守為先時，絕對是不二之選。問題在於東方主守的場數有限，面對非爭標分子、又或是落後的情況下，實在需要以進攻能力更強的防守中場代替。今季加盟的陳肇鈞，有望令東方在中場攻守更加平衡。

另外，以442雙外援箭頭，亦相信是東方今季另殺著。以雙外援箭頭攻堅，雖則會減少中後場外援數量，但以東方今季的人腳，若果沙巴表現不佳(筆者對他實在未有太大信心)，外援選擇除了洛迪古斯、迪高和曹泰根外，就是勞高和古高二選其一。東方兩翼有質素的選擇可謂眾位置之冠，在近年單箭頭流行的情況下，以技術型洛迪古斯配上柱躉式古高，絕對能煩擾不少中堅。

展望
東方今季招攬部分南華華將，整體實力比上季有增無減，而且亦有效針對上季傷兵的問題。當然，不少有質素的球員上陣機會也會減少，始終今季未必能參與亞冠分組賽的情況下，傷兵情況應該不如上季惡劣。充足的板凳可以減少傷兵的困擾，而且在足夠輪換下有利主力休息，集中火力參與大戰。但在列強對碰中，主力的實力依然有莫大的重要性。多多休息難度會每每有超水準演出嗎？

在有足夠有實力的替補下，新外援的發揮，特別是沙巴和曹泰根將會成為關鍵。最大隱憂非沙巴莫屬，此子未見出現在東方熱身賽的戰報中，未知狀態如何、是否適應。失去中場負責組織的外援球員，就只能再次倚靠鞠盈智一人。充足的板凳可以減少傷兵的困擾，而且在足夠輪換下有利主力休息，集中火力參與大戰。但在列強對碰中，主力的實力依然有莫大的重要性。多多休息難度會每每有超水準演出嗎？

而且東傑大戰皆編排在兩循環的初段期上演，夏季和可能出現的冬季新兵需在第一場正式比賽就碰上人腳不變的傑志，甚在不利需要時間磨合的東方。本地成績，以至能否打入亞冠分組賽，實在需看看這支半新的東方在首戰發揮如何，筆者不敢過早斷言。但假設東方未能打入亞冠分組賽，新外援之中起碼有兩人對辦，在與傑志此消彼長而南華又在甲組打滾的的情況下，以這個豐厚的班底相信在一眾賽事也會與傑志有一場龍爭虎鬥。

留名

所以俾咗負皮開post嗰個

copy上個po的

柏衝ex裸照流出old news左未

圖呢

前大埔外援高美斯係澳門幫手執垃圾

個妝

尖fc 有尖lady打氣

【青衣地標戰 球迷區及接待處安排】
週六下午，夢想FC將於青衣運動場迎戰和富大埔，比賽於5時半鳴笛。球迷接待處設於正門右方，於4時正開始辦理「魔頂亞尖球迷會」入會手續，會員可即場換取打氣T-shirt乙件。
當日，夢想球迷區將設於看台左側，場內亦會有四位活力「Dream Lady」帶領球迷，吶喊助威，大家切勿錯過。下為球場附近之地圖，球迷如欲到場，在青衣港鐵站Ｃ出口步行約四分鐘可達。
大家記得入場，撐起夢想！

尖lady chow人玩baby

100蚊睇全季加埋睇女 魔頂亞尖

lm

打唔打得成架

呢D先抵
今晚一場波都百二好貴

排名預測——爭標組（第1-2名）：東傑繼續惡鬥 爭冠關鍵是後防線

在後南華時代，就算訪問家中婆婆伯伯也會預計今季港超聯冠軍，非東方龍獅或傑志莫屬。但排名預測嘛，還得談談兩者決勝關鍵。

東方龍獅和傑志這對近年宿敵，於轉會市場上風格各異。東方龍獅非常活躍，大舉簽入李志豪、張健峰、林學曦、羅港威、陳肇鈞等港隊成員，銳意從本來的陣容注入更多經驗好手及年輕力量；同時加入中堅曹泰根、中場沙巴及前鋒古高，絕對有充足陣容應付本地賽事；而傑志方面，老實說陣容本來已夠豪華，球隊季後致力保留上季絕大部分球員。原有辛祖搭費蘭度搭檔互相助攻及入球，今季羅致盧卡斯及保連奴，森巴4子領銜鋒線絕對令人期待。另外亦收回列斯奧、安基斯等借將，整體陣容變動不大。

只從轉會方面看，似乎東方龍獅比傑志更雄心壯志。不過，「雲爺爺」雲加名言曾警醒世人：
大量買人是技術性犯錯，說的正是新球員在球隊磨合、各人能否完全適應球隊踢法及隊友間互相配合。
簽了8名新球員以上的東方龍獅來勢洶洶，如何令所有球員盡快適應變化，是新帥司徒文俊的首要任務。

聯賽漫漫長路，筆者篤信「防守會為球隊帶來冠軍」。環顧兩隊防線，東方上季由米曹及羅拔圖搭檔中堅，現很大可能轉為曹泰根配迪高或李志豪，而張健峰或偶會擔任左閘位置，整體防線默契有待觀察。傑志方面，防線預計續由艾里奧搭檔金奉珍，丹尼（或唐健文）及盧均宜出任兩閘。金奉珍上季表現出色，而艾里奧表現穩定性則有待提至更高水準，幾位閘位球員的活力亦是傑志防線的關鍵。加上亞冠分組賽6場賽事，頻繁作賽亦是對防線另一大挑戰。
簽了8名新球員以上的東方龍獅來勢洶洶，如何令所有球員盡快適應變化，是新帥司徒文俊的首要任務。（資料圖片／高詩琦攝）
上季季軍冠忠南區於聯賽時有佳作，用心的市場推廣團隊常企劃別出心裁的活動與球迷互動，整支球隊形象正面，口碑不俗。（冠忠南區Facebook Page）
排名預測——上游組（第3-5名）：南區大埔力爭前四 神秘富力第5

上季季軍冠忠南區於聯賽時有佳作，不時擔當「巨人殺手」，而且用心的市場推廣團隊常企劃別出心裁的活動與球迷互動，整支球隊形象正面，口碑不俗。今季前中後三線也重點增援，後防簽入經驗豐富的前傑志中堅列文，搭擋加拉度或比圖予人信心，而原本表現不錯的年輕港腳防中劉學銘，或會於比圖及加拉度傷癒前擔任中堅；中場亦加入西班牙前U17小國腳防中馬天尼斯，代替離隊的中場內田智也，加強中場防守；前線新翼鋒加洛斯似乎亦可跟蘇沙雙翼齊飛，支援中鋒馬高斯。加入眾多新援後，冠忠南區爭前四的關鍵是在「註5＋1出4」的外援註冊制度下，球隊會如何佈陣，好好分配善用外援於不同位置。

和富大埔於新球季雖然有強力前鋒盧卡斯及中場靈魂伊達離隊，但球會簽入幾位前南華球員梁冠聰、曾文輝、翟廷峯及謝家強，加上迪亞高、艾華度、從馬超回流的羅素、新前鋒袁振昇及伊高沙杜尼，加上現有人腳，比起上季無論正選陣容或板凳深度也增強很多。雖然擁有媲美豪華的陣容，但大埔的情況跟東方頗為相似：新加盟球員多達9名，球員間及陣式磨合、爭前四要看教練李志堅的功力。

上季R&F富力在一片爭議聲中開始競逐港超，以年輕預備組球員為主。今季富力於轉會窗頗為活躍，先後簽入富經驗港腳中場伊達和羅拔圖、前南華球員馬高派路域、周綽豐及勞烈斯，加上從一隊調派千萬身價的般連奴到來，陣容比去季算有誠意。（當然，富力有誠意並不等於球迷要賣帳）陣容看似增強不少，不過伊達過去傷患較多，未必可以踢足整季；而球隊亦曾表示般連奴會於季中返回一隊，所以預計富力整季戰力只屬第5或中游位置，而其今季以燕子崗作主場可能多了點主場優勢吧。
香港飛馬一如其他前列份子，於轉會窗羅致多名球員：前南華球（資料圖片／高詩琦攝）
排名預測——中游組 （第6-7名）：飛馬年輕球員具潛質 流浪勝在挑選外援有眼光

香港飛馬一如其他前列份子，於轉會窗羅致多名球員：前南華球員如翼鋒艾華、後衛梁諾恆、門將梁興傑，加上外援防中迪比、前鋒伊高及中堅羅斯，球隊陣容變化頗大。飛馬一向給予不少機會年輕本土新生代球員，值得鼓掌。不過，過去兩季球隊演出略嫌欠穩定，及其後防不太穩健，是球隊於漫長聯賽中不能打入前3名的主因。今季陣中似乎會以梁諾恆搭檔羅斯握守中路，加上梁興傑把關，能否改善防守有待觀察。

標準流浪一向最具話題性的絕非球隊自身，是其總監李輝立先生。雖然今季很多球迷不太看好球隊，認為其是護級份子，但世界波相信，球隊勝在靈魂人物總監先生———其挑選外援的眼光及人脈，絕對「唔到你唔服」。流浪時有簽入高質素前鋒如前季的連卓思，今季帶來阿根廷前鋒基士頓，配合天使與魔鬼混合體前鋒「我國」卓耀國，及BB黎洛賢，攻力頗令人期待。球隊防中卡錫、從東方龍獅借得中堅基頓、摩域治組成球隊前中後3線骨幹，加上年輕具潛質的徐宏傑及鄭兆均，整體陣容實而不華，料不會捲入護級漩渦。

排名預測——護級組（第8-10名）：元朗夢想勝在經驗球員及外援 理文陣容弱

護級組預計比去年戰況更激烈，由陣容相對較弱的陽光元朗、港超新丁夢想及理文3隊爭「留班」。護級組激鬥中，預料陽光元朗及夢想的外援及經驗球員將挺身而出拯救球隊。

在其他隊伍元朗羅致新球員時，元朗於轉會窗一度沉寂，直到7月中終迎來球隊本季矚目收購——巴西前鋒艾華頓。從標準灝天轉會元朗的他，上季曾包辦前者近一半聯賽入球(射入10球, 球隊全季總入球22球)，而且擅於過人單打獨鬥，絕對是來季元朗的頭號皇牌。只是球隊中堅法比奧較為年長，搭檔新巴西中堅拉斯達的防線將面對不少考驗。

夢想雖為今季的新球隊，但其組軍模式似曾相識：以年輕球員如李嘉進、黎厚希、林洐廷等人為主，加上富經驗球員陳偉豪及黃耀富等球員、及前季防守表現可人的中堅柏保路；「以老帶新」的模式，正是前季夢想駿其成績理想的成功模式，而這兩隊球隊的主帥亦是敢於起用新人的梁志榮。故此世界波大膽猜想，夢想來季或會有1-2場令人驚喜的演出。

最後預測敬陪末席的是另一新球隊理文。雖然理文給人印象疏爽，對球員待遇似乎不俗，但觀乎其陣容，護級絕不容易。同是以年輕球員如許嘉樂、謝朗軒、顏樂楓為主，理文陣容最大缺點是外援能力參差及後防隱憂較大。從元朗羅致前鋒史提芬彭利拿及中堅盧斯安奴能力平庸，僅前鋒利馬及佐迪比較突出；而後防線更令人擔心，趙俊傑、韋健豪、謝朗軒及余沛康等人加起來似乎不太穩當，希望外援孫民哲會多點保護防線。而龍門位置亦是球隊較弱一環，陸平中上季偶有佳作及出場機會，葉嘉宇及王子聰較少上陣經驗，整體來說3位經驗尚淺，球隊護級前景不太樂觀。
最後，諸君花時間看了這篇紙上談兵指指點點亂評預測，肯定排行港超聯永遠第一位。新一季港超即將開鑼，我們期待欣賞更多精彩賽事，香港足球香港人自己撐，球場見！

仲有南區主場爛頂
最終可能得今晚同聽日尖埔踢得成

不過我覺得垃隊同夢想要護級機會最大

畜力第三啦

已講左如常

南區confirm如期

開對面看台

係旺角場出面見到少爺仔

會唔會成千人入會？

見到郭劍橋

夢想又黎哂女 正

曬撚死 咪講笑

最後預測敬陪末席的是另一新球隊理文。雖然理文給人印象疏爽，對球員待遇似乎不俗，但觀乎其陣容，護級絕不容易。同是以年輕球員如許嘉樂、謝朗軒、顏樂楓為主，理文陣容最大缺點是外援能力參差及後防隱憂較大。從元朗羅致前鋒史提芬彭利拿及中堅盧斯安奴能力平庸，僅前鋒利馬及佐迪比較突出；而後防線更令人擔心，趙俊傑、韋健豪、謝朗軒及余沛康等人加起來似乎不太穩當，希望外援孫民哲會多點保護防線。而龍門位置亦是球隊較弱一環，陸平中上季偶有佳作及出場機會，葉嘉宇及王子聰較少上陣經驗，整體來說3位經驗尚淺，球隊護級前景不太樂觀。

神預測

世大運今日
中華隊🇹🇼 0-6韓國大學隊

其他幾日:
中華隊1-2愛爾蘭
中華隊🇹🇼 0-1 法國🇲🇫
中華隊🇹🇼 0-3 墨西哥🇲🇽

true
好熱ar

咩質素先

係花園街食緊野
成條街d餐廳都係著傑東波衫的人

之前係後生女 正ga

有可能

旺角場今晚紅旗？

打風落雨就真

排入會排到頸長

聽日入場睇梁太

起到身就睇

周三（23日）「天鴿」襲港遇上天文大潮，小西灣運動場一度出現嚴重水浸，靠近海旁的觀眾席天幕亦被強風「撕破」。民政事務局副局長陳積志與康樂及文化事務署副署長范偉明周四（24日）到小西灣運動場視察情況。

天鴿襲港時，小西灣運動場曾出現水浸情況，部分靠近海旁的觀眾席天幕亦被強風吹致破損，其中一個泛光燈燈塔的避雷針被吹歪。颱風過後場內積水已退，運動場內沙泥滿佈跑道，康文署職員即時進行清理並安排政府工程部門進行相關的設施檢查。為確保公眾安全，政府工程部門亦加緊跟進觀眾席天幕的維修工作，康文署運動草地管理組總監甘浩勤和總康樂事務經理（香港東）陸智剛亦陪同有到場視察。至於草地球場方面，部分草坪曾受海水所浸，儘管水已經退卻，康文署正加緊澆水以稀釋鹽份，並會密切留意球場草坪的生長情況。

在9月16日到24日中華民國足球協會承辦了AFC U16 Championship 2018的F組資格賽，其間中華民國男子U16代表隊將對上汶萊、澳門、香港與北韓等強敵。

強敵應該係形容北泡

歐冲收皮啦比你入港隊真係侮辱左香港垃圾過基奧

做乜

??

話說有次響間高級餐廳撞到歐沖
佢同個踢過蘇超既中國人一齊食野
佢暗示下年約滿好大機會回流 已經有幾間球會搵佢
我估係東方

問佢會踢唔踢港隊
佢好似好抱怨金蛇淨係出外援
我問佢唔係因為身體健康咩

live post有人講

話說有次響間高級餐廳撞到歐沖
佢同個踢過蘇超既中國人一齊食野
佢暗示下年約滿好大機會回流 已經有幾間球會搵佢
我估係東方

問佢會踢唔踢港隊
佢好似好抱怨金蛇淨係出外援
我問佢唔係因為身體健康咩
live post有人講

笑左

講真，如果你喺貴州打到常規中超正選，你驚廢金唔選你咩
球場上從來都係有能者居之

根本係舊東方孖劇停班底
完全抄14/15 & 15/16 嘅做法
連禮物、東方baby都一鳩樣

少爺張峰乜咁快學晒d爛仔波

少爺仔屌旁證屌得幾咁純熟

踢南華唔見咁好火

最尾幾分鐘個個想收人山

失左一球踢得亂到 成隊冇乜鬥志

虎哥老母俾阿輝問候左幾多次

唔覺

起碼香港足球場唔係

屍徒應該覺得上半場攻得入傑志，點知唔入

還我淆演

月經

點解呀kim無揀過唐文入選？

上半場ok ge踢得 證明左唔打3防中呢啲閪陣係好好多

專登唔出費蘭度 豬屎玩政治

失波前都okay

堅堅踢左翼衛，許許許踢右翼衛呢個舉動一定係抄雲加比爾連踢左，張伯倫踢右

係陽光元朗

仲有麥高派路域, 伊達, 基奧雲尼

上半場堅堅都係踢到成pat 屎，下半場就好好多
至於許許許打右翼衛就唔好再搞
佢打返中中好過

唔怪得之元朗揀對富力live

感覺上呢場兩隊試陣咁，比熱身賽激烈少少

唔想睇到av呢種質素球員場場後備
佢都三字頭 過多幾年冇得睇啦
好難搵到人做到av咁好波

正前出lucas既話 右前要出朱力士
出真祖正前可以擺返許許許右前

屍徒可以再觀望下
今場黎講有啲調動太慢，出人有問題

下半季基頓轉本地，可以調442打閘，踼主席返bench

Chi na fai
442 Clayton Jo
Chairman Diego Philip WT
McKee KuKo lugo

朱力士打右打得唔好

對住廢kim行過大叫kimout
然後佢拎轉頭笑笑口同我打招呼

What u want? What u want?
Another question pls

依個價 我5買曼聯好過？

Fine, you get another coach

我覺得朱力士係正中鋒

真祖對馬拉肯定球王級表現

其實傑志唔齊章先踼到咁

IE勤

盧卡斯比想像中好用，
今場連突破都有

佢d身位係港超黎講真係屈哂機

根根可以同佢鬥撞

問題係入波數未得一季似樣，而且佢把握力真心麻麻

最勁推橫撞冧兩三個再𡁻

呢樣agger

淨係負責二傳囉

盧卡斯真係只可以當係有腳法版既迪天奴當PLAN B 用

一個外援淨係識二傳我覺得好浪費

大隻奴起碼老到跑唔郁打公民都屈到人機
呢隻肥豬就爭d

第一場狀態都唔知足未，今日主席、朱仔、 嗰啲都狀態屎啦
盧卡斯上季把握力好過今場
一場判死刑咩玩法

想問朱蛇換辛祖出黎係唔係踢中場中？

傑志上季款印字靚過今季果款

有無人知石門幾時有得賣新個件波衫
頭先買唔切

上季果件無論係字同衫都好正，今季呢件望多幾眼又唔係真係咁差，但一拍埋比較就...

結果踼得最差就係你

東方落後緊點解兩個換人都係防守球員換防守球員

屍徒出人調動仲差過牛丸

佢上季咁fit跑起上黎個身都好重
跑極都好似撻唔著

有無人會睇夢想撚

睇尖lady

左羅is watching you

睇夢想輸返四五六球
然後啲夢想女女喊住咁話轉會大埔

左羅唔會係'最差'掛

得罪講句，係
其次兩閘

d波少到佢果邊，但佢d無球走動點都好過南華果時，同埋成場無咩大膠位姐

前面有人講歐沖，我又唔明點解kiki有得入選佢，兩個都預備組姐

我覺得2隊都比起上季有明顯進步wor 係咪我睇錯定點

係咪入左會有野拎同全季主場任睇？

季初點會好過季尾

Bigmac有野醒你，睇tg

修正下，主席先最

RUBBISH

因為kiki係nigger, 歐沖係華人，ok?

MK!

有冇人可以答吓我港威做咗D咩
我完全唔覺有佢存在
佢嗰邊嘅波我見王子仲多過佢好似

442退休吧啦

lulu：please join us

icon仲著緊南華

左羅無球走位同搶第二點叫好D
叫佢上腳盤傳帶波都做唔到威脅

返去溝女啦垃圾

咁亂勁都掛靴

豬肝戰術下，xxxxxxxxxx

屍徒根本係垃圾
叫和仔歐偉倫教好過啦

佢搶就係搶到嘅
但佢真係做唔到咩嘢
普通駁腳咁

跣腳多

走位就要再夾吓嘅

幾憎東方都好
我好欣賞王梓浩

比人入咗粒，即刻衝去執返個波去開波
其他人仲死狗咁

閃電

經過恒大場波
心理質素好左

祖仔手上有我黑材料

你都冇女會有咩黑材料

但咁既表現我諗香港隊都係選丹尼好過

今日仲係咪上次個肥妹仔？

港隊29出23，羅港威，鄭璟昊，曾錦濤，曾文輝 應該比較大機會out

今日全男班

牛丸咪又係落後緊等到最後幾分鐘出曾至孝

啲點點點想點

金威

成班mk玩tg

冇出p chan, 其實輸第一球之前已經要換人，主席 雀冇腳好波

m巾

肥妹仔唔關我事嫁 同埋唔巧成日stalk我 我知我靚仔事業有成

雀有球長傳比麥基好撚靚

重溫

牛丸用聰頭做奇兵已經係死罪

最好笑旁述話因為數據靚所以牛丸出佢

屍徒教防守，牛丸教進攻睇下點

差上季少少但都不錯

打南區破密集

打恒大之前牛丸仲話操過有針對部署定點
結果聰頭完全跟唔上

fox sports仲要擺聰頭做中場

思疑會半季借走佢

如果今日真係可以砌低傑志係幾型既
不過可惜係輸

屯門料，仲求佢打亞冠，孖指都好過佢

Keep住呢個狀態 唔雞都好畀面

手足send畀佢

論表現各得一分合理d，傑志踢得仲差過東方少少

其實lucas頭槌好撚渣
係大份夠衝做到混亂

球員蜂擁慶祝之時，盧卡斯卻雙手指天。「我的哥哥昨天早上在巴西去世了。」他在賽後說道，「他一直在家鄉遠遠地支持着我，我很難過，但我必需上陣，因為這場比賽太重要，這重要的3分是獻給他的。」他表示未能即時回家奔喪，但未來兩周為國際賽期，應可有空返國。

等到丹尼入藉 不如選番老生仔好過
踢唔夠一年就應該下滑啦

果下真係一控就斬俾麥基跑

上半場東方好 下半場傑志好

聽日南區場波只開放露天看台

Salute
專業精神

今日合格喎
即食咪丹尼
長線一定揀王子

賽前咁寸就預咗輸波會被人binc
另外嗰幾張圖係我cap既

幫手頂亞盃外最後幾場姐
之後大賽冇可能再旨意佢
除非班土炮真係廢到連個37,8歲都爭唔贏

朱志光談及盧卡斯時亦讚不絕口，「傑志既然收購他，他就一定有作用，他在停波、衝刺及對抗性上，都足以令他在傑志前線獲得正選資格，但也希望球隊不會太依賴他去衝鋒陷陣。」不過由於費蘭度仍有輕傷，暫未能測試到兩人組合的威力。

咪鬼搵許許許打翼衛啦 本身又唔夠小明跑 要防守埋對面隻翼搞到兩頭唔到岸

同雲迪奴域嗰陣一樣
夠專業

23 郭劍橋 [GK]
2 列斯奧
7 費蘭度
10 林嘉緯
11 辛祖
12 盧均宜
21 唐建文

今日傑志後備陣容超豪華
三個足球先生
一個上屆港超神射手
仲有現役公認最佳華人十號仔

傑志球迷羅生先則認為，傑志為聯賽冠軍，又升格為亞冠級球隊，今季再提升票價亦無可厚非。

今季首名入球
華度c個球後上好正

下年又可以加到140

港超post陣容好豪華
有青山四虎
有垃王
有達蛇
有章子厚
有料到
有祖仔
仲有bigmac做贊助

好多真名上連登

邊個搞事

金蛇踢法交俾我ok了

有冇人突然對東方有期望

其實打落好過上季
唯一未知啲新外援對唔對板

認唔認同
傑志體能佔優？
頭70分鐘都互有攻守
最後20分鐘，東方明顯跑動少咗好多，令傑志主導形勢

要睇下對主守型球隊破唔破到密集防線

去波快咗好多，今場係輸心理，輸波後亂晒，但可以見到下半場一出嚟時連左羅生咗

飛躍晨曦足球學校 Leap Sun Hei Soccer Academy
1 hr ·

🍎🍎We Are Sun Hei
《首場甲組聯賽》
2017-2018首場賽事，灝天晨曦將於9月3日迎戰南華。由於面對較強對手，今個季前，我們分別與兩支球隊進行熱身賽，希望為新賽季做好準備。
今年度，晨曦足球隊獲灝天金融贊助，故冠名「灝天晨曦足球隊」參加甲組足球聯賽。另外，我們亦十分感謝日昇金號以及億聲證券的贊助!🙏🏾🙏🏾

前面三個都有速度打反擊
唔使下下經洛神停再分
但中間冇左個把握力高嘅前鋒

有點感覺同牛丸時期冇變
個波去左前面
冇一個後cum上黎嘅中場支援三叉戟

尹東憲又踢夢想又教晨曦

趙俊傑踢理文又同畜力合作添

左閘擇兩個咪佢地 張峰跌watt跌得太多

名大過實，對泡菜金來講毫無利用價值

換p chan好明顯係想加強創造力喎

暑假經常夜晚見佢同雞蟲陳、乞兒輝、....，連羣結隊行街，旺角、銅鑼灣、....，

佢應該學埋爆房，玩娛樂雞的日子不遠.....

泡菜金最憎傑志，當年搞到佢要收皮偷偷地返韓，差點個仔都要兵役守邊境做癲仔金炮灰，

好彩澳門通揖犯同佢老婆利用當時係足總董事局影響力幫佢轉接返來香港，之後埋恩師廢柴郭郭旨導堆仲勞得順風順水

少爺集係代冇氣嘅白雀，當時都仲係0比0
古高係前鋒
換張鋒係博死球

有當年球員屍徒味，粗野+硬淨+爛仔波，腳下功夫可以好廢

442有下直立跳贏alex好撚癲

點解fb傑志group多左咁多kid child 愛隊傑志

東方心理上放棄左，未真係睇到分別

最好波個十號做左後備好耐啦

第一野心諗佢做乜慶祝到自己入波咁

再操下應該好d

想同堅堅揸手但被拒絕

其實尋晚勞高球傳中 麥基撞入個球
勞高個波係咪冇出界
如果係冇出判炸糊真係陰9公

今季飛馬加入不少新兵，可是新中堅羅斯及中場迪比適應甚慢，集訓期間有澳洲外援查維斯回歸；新任教練楊正光承認季前熱身戰績不理想，惟重點是比賽內容，而球隊每場賽事都會進行檢討，他說：「作客南區從來都是硬仗，今場亦不會例外，並會先做好防守。」

Ching成日見到佢地
即係你都成日去嗰頭

唔係左羅入咩球炸糊

唔清楚呀 計入左唔洗輸

On9cc直播都睇唔到有冇出界

尋晚live po幾個現場巴打話出得好明顯

我坐龍門後覺得出左

On9cc直播既時候個cam冇同邊線唔係拉成直線，所以從直播片段好難判斷有冇出界
Live post 我冇追足，所以唔知有人喺現場話出得好明顯

南區對飛馬都冇live
今個禮拜得返元朗對畜力播

我坐祖仔前面 見到個波仲有3分之2係界內
出界係個波出一半先計出界

其實剩睇人腳 本身應該比傑志炒4比0
但佢地個踢法同戰術真係有進步
估唔到季初波踢得好過上季季尾個場咁多

垃隊必勝

國皇真係心諗多謝晒 準備大開殺戒

用gps
之前Kim sir用過442左閘，
丹尼上季已經跌哂watt，踢港隊未必有優勢
但長遠左閘都係得黃梓，香港左閘少

上季明顯傑志中場贏晒 今場中場踢得幾好 搞到傑志唔係幾做到波
迪高幾勁 搶左唔少

兩年前左閘係gps or kkp踢
而家kkp

迪高仲要都當打 同埋就快得入藉

迪高31歲可以入籍
可能係港隊主力

卓耀國曾聯絡過泰國和馬來西亞球會，亦有馬來西亞超聯球隊接觸他，但因為未能趕及在轉會窗關閉前轉會。其後，他獲流浪總監李輝立邀請回巢，而球會保證其上陣機會之餘，亦已經同意若卓耀國於2018年初轉會窗期間獲得好條件的合約一定會放行。

假波案幾時再開庭？

多個殺人王喺中間幾好

王子就坐緊
kkp仲有心機得閒update ig

坐監無得上ig, facebook

如果香港有條MK罪，一定拉撚左你入去坐。

大約幾多分鐘，想去睇返replay

抵啦（達哥mode）

戴偉浚今晚十點有英甲聯賽
對手Rochdale FC

迪高隻 19 踢法用黎打東南亞真係無得輸，如果支那又比用香港人，又係上硬去

而家傑志陣容唔計幼齒有20人
東方如果唔計李嘉華梁宇昊黃梓浩，有24人

只用來打本地賽，東方似乎太多人

中共有錢怕甚麼

傑志唔係講左上半季會少d人，下半季要應付亞冠盃所以陣容會多返d球員咩？

所以我認為傑志上半季有20人已經足夠
太多人坐板只會坐到硬哂

尋日後備都無既係保連奴同安基斯

下半季有5假鬼，收返嘅人只會喺嗰6場波度坐bench

要個波完全100%出界先算出界

睇返重播
雖然影得唔係好清楚
我自己傾向估個波未完全出界

不過香港無門線技術
呢d波好容易判錯

垃垃慈父

屌1號風實熱到仆街啦 重諗住入青衣睇波

今日有幾多人會入香港仔運動場曝矖？
有人中暑暈低就大件事

其實點解唔開有蓋果邊

今日南區仲要坐冇蓋個面

看台上蓋吹爛左

仲諗住入場 依家1516

咁要睇個旁證企既位置，如果佢企既位置係同邊線係拉成直線，咁佢判錯既機會比較細

晏晝波 露天 仲要鬼死咁遠

索性閉門算啦屌
反正南區打氣聲都唔係大,打少一場半場氣有咩所謂
到時熱到搞出人命整臭南區個朵就唔好啦

南區不嬲唔多人睇
坐埋少少1面 應該都睇到既

講緊今場無左主看台要露天曝曬好熱喎

就係講逼哂係門口個面算

臨尾虎哥菲臘黃梓怒羞到

唐文差d俾人踢傷 好在避到
kobe又黎撚狗咁撚

kobe真係好勁， 腳長， 好似點都拎唔倒佢個波咁

妹下妹下，又唔係好靈活但又推進到

又唔係全部爛晒

冠忠.南區足球會 KC.Southern District Football Club
33 mins ·

【溫馨提示】
香港仔運動場主看台今日將不會開放予公眾人仕，入場欣賞冠忠南區對香港飛馬的球迷需要前往另一面的露天看台。

由於今天天氣持續放晴，鋁鐵製造的露天看台坐位極為吸熱，提提大家帶備隔熱物品作為坐墊，相信可以在較為理想的環境下觀看這場港超聯賽事。

本會明白對球迷會帶來不便，希望大家體諒，請繼續支持冠忠南區及本地足球。

屌你 真係好撚on9 港超先有依d野

尋日羅港威完場由更衣室嬲爆爆行出黎好撚爽

我嘅理解係主看台淨係俾啲大粒坐

成場俾人屌垃圾 屌鬼佬好威呀

認真，腳長有利門前混戰時執雞
上季入好多呢類波

希望可以入波

主看台上蓋打風嗰陣吹爛左

中間兩個區無爛

主看台開一半唔得咩 都係吹爛起一格姐

為答謝今日入場曝曬支持南區球迷
南區應該每人送一件波衫

今晚十點有貝利

香港做嘢一定穩陣行先

咁都唔係foul?

免費入場啦屌

你保證未爛部分看台安全？
康文署未檢查清楚，一定唔會開

希望戴偉浚可以上陣

有幾多人去 咁樣曬住

呢個真 反正你都係得幾百人入場架啦

去睇夢想好過

點知其他幾格有冇受損，如果睇睇下個上蓋跌落黎壓死人，港超準備又上a1同賠到仆街都得

50蚊睇全季做爛市

臨完場嗰時勁多隻腳係咁互蚤，鬥快攞波

迫爆青衣場

屌聽晚又有嘢做睇唔到元朗
睇理文流浪算

聽到真心有興趣 睇三場已經抵返

國皇

衰啲講，東方係失波後先鳩踢，傑志係全場都鳩踢，本身中場中兩個都唔係可以帶生個波嘅球員，最有創造力嘅許許許擺咗喺翼衛 基本上傑志70分鐘前威脅埋門少過東方，應該係話除咗啲遠射外都冇咩波有威脅，就算係入波嗰球都只係彈波子機咁啱彈到落華杜斯度

畜力唔會入場囉

丹尼列斯奧拎左特護唔叫假鬼啦

-6 joke球NEVER DIE

傑志亞冠丹尼同列斯奧當得本地球員未

亞冠轉籍要一年過冷河

賽馬會送啲嘢有用了

大家55波啦 傑志有運啲咁解

左志堅右恩許 完全就係向電叻左比利連右張伯倫致敬
朱爺爺好波

個場搞成咁整個直播黎啦應該 唔係唔想入場 但咁嘅天氣冇蓋

其實反而少爺仔出到嚟有反效果，同埋東方後防四個都 司徒要好好諗下點調節球員心理

岩

左Matt右許喎

左邊係林志堅嚟

林志堅左翼

都要華度斯有由中路殺入禁區個意識

發覺志堅啲動作成日當自己美斯

南區個場多左張飛
誠邀痴線陪睇

P Chan 唔知點解咁燥

帶左塊雞扒去香港仔煎
但唔記得帶燒汁
有冇手足可以開心share

東方成隊心理質好差 新加盟果班都變到好差

我用燒汁換你塊雞扒

最多一人一半啦

自製櫈燒雞煺飽

白汁啦

【請保留賽事票尾】

冠忠南區明白今日賽事未能使用主看台對球迷會帶來不便，因此為表達對今日入場觀看球賽的球迷心意，將會提供回饋優惠，請保留今日賽事的票尾，詳情稍後公佈。

再次感謝對冠忠南區及本地足球的支持。

#冠忠南區 #冠忠巴士 #kcsouthern #發放正能量 #unityisstrength #wethesouth #southforone #HKPL #港超聯

正

應該係憑票下場送飛/買一送一之類

佢不嬲ga啦

有意的痴線佬請tg

如果琴日早啲換人既話 東方係有機 白雀琴日明顯唔撚掂 傑志地面組織感覺上差左 另外留意到442成日扮雙槍 左腳啲解圍都無力既

呢下真心屈

少爺仲差過白雀 入黎鳩走 迷失咁

442平日有時發夢，但係港隊大賽球員
請珍惜442

係咪今日入會可以睇晒全季主場？
見到100蚊幾平

yes

廣州富力足球俱樂部微博
3小時前 來自 iPhone 7 Plus
#港超#8月25日，2017-2018賽季中銀人壽香港足球超級聯賽將正式開鑼。本屆港超共有10支球隊參加，R&F富力連續第二屆參賽，目標是殺入前四，獲得一個盃賽冠軍，請球迷多多支持。

廢老甄叫人轉場踢係咪on9架

南區民政事務處送出紙扇
南區球迷會準備了環保毛巾

進智公交一個月任搭

南區大埔飛馬要頂住

德古上季尾紅牌停賽?
李三腳ready

去小食亭借枝豉油

佢打大賽係唔錯
但尋日好多人都跣腳

前四我估都係傑東南埔
小畜牲就慳啲 專簽老野

尋日隊友好過佢，所以佢會派膠

琴日442關鍵時候救全家
我覺得呀Jo差過佢

Reschedule 去第二個日子會好啲，但臨時臨急點樣揾第二個場踢

南區又幾唔話得，其實件事都唔係佢地錯

經驗方面442真係冇得輸

隔離街場

我發現甄廢中原來有入傑志fb group

on9仔唔想理

btw, 條友今季撐畜力

條友盲撐基奧雲尼

我諗緊帶乜隔熱物品做坐墊

話說琴日兩隊都斬唔起個波

我盲撐基奧

主要係佢可以踢幾個位

肥婆

南區送毛巾

如果入藉的是基奧雲尼你說該多好

要著埋長褲

但成日形住佢有時啲解圍好唔掂
對亞軍廷同對北泡啲解圍

做人無公關 食屎架喇

快啦

Gio入籍好似仲差一年
佢有hk passport 之後，攻力應該好啲

帶左防曬 傘 蚊拍水 風扇仔
同份報紙用嚟坐

最衰我隻狗死都要訓住張凍墊
如果唔係實帶埋去

上咗鬼國仲計唔計本地做工?

好心球會就幫球迷準備啦

佢話會派毛巾同扇

成功嘅公關唔只要識補鑊，仲要識把握機會加分

直接叫佛山聾屍啦屌9你

都好D

Bojan Funson

未食藥既撚屌

南區搞直播仲好啦

係屋企都覺得熱
坐鋁鐵看台死幾千萬子孫

有冇香港仔手足一齊jar jar聲

決定照去曬死煎雞扒

開一半咪好囉，好撚熱呀

謙
銘 列文 港斌
大佬 陸志豪 馬天尼斯 史必
夏志明 馬高斯 蘇沙

09
Mk 聰 羅斯 76 拳霸
艾華 利馬 麥保美 方柏倫
陳7 伊高

如果左羅球炸糊係無出界都幾撚慘，由吐烏氣變咗俾人鞭屍

鬼叫佢講野去到咁盡

條後防好危
眼係覺得09會派

高q大棍兩翼傳巾

無隔熱既不如踎喺度睇,係就柒啲
至少唔駛淥熟屎忽先呀

true,76+羅斯
btw, 撐我

廢柴聯盟

其實南區整幾個帳篷俾球迷得唔得？

石門友賽都有

坐地鐵見到個幾歲𡃁仔唔怕熱都仲要著埋波衫入場打氣
你仲有咩嘢藉口唔入場

你去撚過香港仔未？柒少陣ok?

羅神寫真

當本地工作？
但唔計居港？
差一年先7年

建議吓都唔得

羅太is watching u

出76咁癲

穩膽

俊立in

南區99.9% win

連登仔一向講說話兇惡 但做就...

派多幾支水好過

係咪當咗陳肇麒係杜奧巴係梁嘉恆係費托

76 係親香港仔都。。。

bet365
南區1.4 和波4.75 飛馬6.00

正路

分分鐘穩過梁細佬

Olivia 尿進西 泡菜金

兩邊差咁遠？
買打和扺玩

夢想足球隊 Dreams FC
12 mins ·
【夢想FC X 賞．想放空市集 II】
我們將於今明一連兩天(26-27/8)在中環海濱《賞．想放空市集 ll 》設夢想FC攤位，屆時供辦理「魔頂亞尖球迷會」入會，亦有趣味攤位遊戲。如各位球迷未能於今日青衣球賽時段入會，亦可到中環海濱辦理手續。呢個週末約定你喇！
《賞．想放空市集 ll 》
日期：2017年8月26-27日
時間：下午4時至晚上10時
地點：中環海濱活動空間
攤位：舞台側3號攤位
註：如天文台宣佈3號或以上颱風信號，紅色或黑色暴雨警告生效，活動將會取消。請留意賞．想 Think of a Style專頁最新公布。
#DreamsFCOfficial
#ThinkofaStyle

人哋就退休都唔畀機會人

輸撚死你呀 仆街

形住佢個名會俾人恥笑

真係有擺咗幾個

Bigmac輸波發脾氣

熱身賽飛馬踢成咁
賠率好難唔高

但踢波如果有中國輝講嘅心理 好難踢下 阿仙奴咁

久保
中華隊有50%機會贏巴林

羅曉聰100%有女添

if 中華隊有50%機會贏巴林, then 香港 70%

佢俾人話支那狗之時有少少心up...

Olivia 仲存在架？

笑死

柒哥左翼

黃洋last嗰球唔入有啲可惜

佢好似推甩咗夾硬射 通完渠又俾葉鴻輝後手撳到

打卡金

邊條撚樣講佢

俊立都有入場

我坐龍門後面見到已經出晒白界

禁區入到好多無謂嘅短傳，琴日真係打得差

點人頭

唔係左羅撞入咩

曬到咁就係用生命去睇波

悶撚到傻

琴日傑志輸嘅話豬蛇就柒
左羅就上神枱

少林隊

唱返首忘情水撐下場先ok？

Lugo傳俾佢之前，個波出左界

唔通企咗喺第二邊都要同你講咩

今場似得幾十人入場

任一

尋日傑志1.8

飛馬有罰球

強烈預感
基奧，子彈會入波

終於要開傘睇

76都ko墓臭啦

岩岩開盤有1.9
良心企業

又來篤鐘打卡，無位比你入，睇波當OT, 每月淨袋30萬

第一下痴得幾靚

都唔知睇緊乜
熱到無人跑到

擺明當請你睇啦 象徵式收返少少錢

Are you kidding?

陳港斌

真係想知班主教練每日練完波有乜做
佢仲要係教港隊，一年有無15場波

咪睇波囉

如果係教港隊可能要同下球會足總啲人食飯 搞下關係

仲停留喺南華個狀態

月入30萬，仲要免費睇港超

原來金判坤年薪仲高過部分J1監督，何德何能？

樓主 bee
收藏 3 天前
本主題最後由 bee 於 2017-8-23 11:43 編輯

網上流傳佢200萬一年

1位 ガンバ大阪 長谷川 健太 51歳 1億円
1位 ヴィッセル神戸 ネルシーニョ 67歳 1億円
3位 浦和レッズ ペトロビッチ 59歳 8500万円
4位 セレッソ大阪 尹 晶煥 44歳 8000万円
5位 サンフレッチェ広島 森保 一 49歳 7000万円
5位 柏レイソル 下平 隆宏 45歳 7000万円
5位 サガン鳥栖 マッシモ フィッカデンティ 49歳 7000万円
8位 横浜F・マリノス エリク モンバエルツ 62歳 5000万円
8位 鹿島アントラーズ 石井 正忠 50歳 5000万円
8位 清水エスパルス 小林 伸二 56歳 5000万円
11位 大宮アルディージャ 渋谷 洋樹 50歳 4000万円
12位 ジュビロ磐田 名波 浩 44歳 3500万円
13位 ＦＣ東京 篠田 善之 46歳 3000万円
13位 アルビレックス新潟 三浦 文丈 47歳 3000万円
13位 ベガルタ仙台 渡邉 晋 43歳 3000万円
16位 ヴァンフォーレ甲府 吉田 達磨 43歳 2800万円
17位 川崎フロンターレ 鬼木 達 43歳 2500万円
18位 コンサドーレ札幌 四方田 修平 44歳 1500万円

點止2m

基藍馬開facebook live

派錢

叫佢退出港隊啦

佢返左黎香港

競猜拳霸今年會拎幾多張紅黃牌

停多幾場可以專心打拳

辛祖留言: I miss you

子彈條女隔離個女仔

Photo

近睇kim今日擔嗰把遮幾girly

條gap

基藍馬 offside hk

With the same match line-up for Kitchee vs Eastern as last season’s title-deciding final game, the curtain raiser of the 2017-18 Hong Kong Premier League attracted a satisfactory attendance of 4,238 fans. Tianjin Quanjin’s Jean-Jacques Kilama was also in the crowd to support former employers Eastern on his short vacation from his team before being due to join up with the Hong Kong National Team. ’s Christie Leung caught up with him to chat about his form, Tianjin and Hong Kong.

Now in his second year in his time at Tianjin, Kilama has settled in the city well and is enjoying his experience in China. Despite playing regularly for the team under former head coach Vanderlei Luxemburgo in China League One, the man-in-charge was eventually axed and Kilama was hit by injury. “When Fabio Cannavaro came in, he didn’t believe in me too much and he had his team in mind. I am not playing a lot and I am not happy about it, but I won’t give up at all! I am not playing but I’ll work hard all the time to keep myself fit to hopefully win my chance.” Approaching the end of his contract with Tianjin Quanjin which expires in December, Kilama will then be re-evaluating where his future lies. “I might go to Southeast Asia , but for the moment I will focus at staying and working hard fpr Tianjin.”

Understanding his game time at Tianjin is limited, Kilama was particularly pleased about remaining in the Hong Kong National Team. “I am so happy that the coach called me to come to play for National Team so I just need to come here and give everything I have.” Looking ahead at the upcoming Asian Cup qualifier away at Malaysia, Kilama said the Hong Kong Team is only thinking about taking home all three points. “We just have to win. If we want to qualify for the Asian Cup we must win this game.” Speaking about his chance in the National Team, Kilama is ready to give his all when called upon. “I am not playing for Tianjin so I must play for the National Team with my 100%, 200%, 400%!”

又咁講，就算當入，咪又係全場表現最差個班，而且個球除左小明，邊個會炒

基藍馬毒撚開fb live冇人理

似水貨feel...

有冇人數得出左羅最近一場踢既好波係邊場

蘇沙

沈國輝踼成點

南華2:2東方果場

都ok個人認為

分分鐘仲差過Kiki

球證食撚屎

其實發生咩事

踢波既野
一係贏到一係贏唔到
50%合理

agger路

蘇沙跌就冇十二碼仲要俾人話插水黃牌
飛馬跌一跌就直紅全餐十二碼

又冇牌

羅神留左錢買球證

咁樣逼害南區

基奧球倒掛入就有港隊正選

南區去日本集訓集到點冇人知

差少少

有球倒掛
不過唔入

基奧

我地一齊shout亞尖亞尖

0:1

Salute to 520位入場球迷

true, 用goal 3計算法

好唔公平

陣間Dream賣大包都少過依個數就真係

香港仔520死士

青衣一向票房毒藥

不過陳港斌真係唔掂
仲差過學銘，傑仔

亞尖唔會小過500呱

垃圾閪場 條跑道闊到乜咁 又唔打得鼓
我谷咁正都冇人用

屌你老母球證又冇十二碼

【魔頂亞尖球迷會 開檔啦】
夢想FC魔頂亞尖球迷會，準時四點開檔啦。比賽會在五時半開始，各位青衣街坊、夢想球迷，快啲入場喇喂！

亞尖

屌好撚啲online game啲公會名

又冇

好快bin我c

成個馬高斯拉低都冇十二碼
屌你老母球證

飛馬從後收山腳得黃牌
我屌你老母球證

黑到

南區9打11

原來陳港斌做今季第一個紅牌阿姑

上年屌到而家

09成場冇嘢做賣乜撚嘢老抽

fatfat

全場完 冠忠南區 0-1 香港飛馬

我飛馬取得勝利 全取3分
賽前邊有人估到
好波飛馬

假鬼史必都紅

球證驚咗俊立唔敢行埋去

季前場場俾人炒都贏到 仲要clean sheet

尖 5.5
4.2
埔 1.5

尖仲熱過頭先果場飛馬

去日本集訓打d咩對手...係香港好似一場friendly都冇

莊家知唔知係三腳守龍

球證買咗6倍要同你哋講咩

南區一球都入唔到

#發放正能量

true, ricky比左大量機會佢

走甩三球十二碼呀仆街

睇返話打大學同高中隊
但連名都無 連勁定廢都唔知

說好的陳港斌係港隊接班人呢

又打假

温室小花

有人講過咩？
傑仔ma, 新442

果陣乜鳩傑仔都未上位
響到有人話過佢有潛質打港隊架

咁係前季嘅事黎

真係好黑

有冇人等緊屌球證

今日球證邊個?足總個網冇寫

坐俊立前面開遮俾佢屌

陳銘肇

俊立又痴線

上季喺香港仔打東方無端端紅加拉度又係呢條仆街

90mins 4 黃1 紅咩事

咩又姐
人地幾時正常過

又開拖？

飛馬從後收山腳得黃牌
之後就控制唔到場面

香港幾時先出到一個真係清泉既球證

原來胡晉銘今年做副隊長
真係向住9UPPER條路出發

請珍惜覺爺

5後衛3中堅咁樣想打得差都好難啦

有冇手足喺門口等緊屌球證

有無人已經抵達青衣 好多人排隊入會

U rubbish

衝落去狂搖鐵馬

球證完場後怕咗佢要運路走番更衣室

who收山腳

MK聰
俾人爆過咗之後從後飛落人隻後腳

屌你老母羅曉聰

會員羅曉聰點睇

我馬

4pm已經有人排隊

得咁少quota，真係要早啲去

下？以前無試過
學壞左

入會有quota？

聽日日間個風最近香港

聼日上午8號，下午波照踢

佢主場坐得1500人, quota實少d

今日到啦

東方飛馬兩大西隊

又係時候 聽返
夢想FC～～～

柒打氣聲

陳港斌唔係不嬲都廢架咩

維修到9月17號

梁大佬左翼衛
等俾人放題

青衣唔係得千幾位咩
入會派太多飛到時會唔會冇得賣

上季季初有加拉度杜馬思帶住佢踢就踢得幾好

摺櫈喇屌

條廢西冇速度學人打翼衞

1500人入會
最後發現大部分會員係為咗睇作客嗰隊，例如傑東

Check pm

返歸賣菜啦 打左翼衛

會有一千個人入先算啦

大佬

你咁樣會搞到球證唔敢再買外圍架

三中堅全鬼陣

左邊唔掂
其他都唔錯

除左左翼衞同龍

個陣痴Q線......除左正前左閘gk

隔離正定子彈條女正

香港輝停賽
不過夠贏啦？

夢想有冇lineup？

宜家重係荔景咋屌 等車耐到 未入過青衣睇波

94 謝家榮 [GK]
5 柏保路
9 拿祖
12 李嘉進
14 雷斯
15 陳偉豪 [C]
16 林衍廷
23 梁國威
27 尹東憲
28 黃志聰
95 雷文廸

中間有兩場南區主場喎

上季三腳唔派膠果陣都幾勁
但一派就失波

睇羅素回流返黎踢成點 上屆大埔成日柒後面

可能有三四百人入會
小弟會員編號15X(10分鐘前排完)

Um ...

雷文迪

全部小傑kids後備？

有4個中堅??
點排

謝家榮

幾年前既傑志青訓

踢北區之前嫁

6-1-2-1

謝家榮
林衍廷 梁國威 柏保路 陳偉豪 黃志聰 雷文廸
尹東憲
李嘉進 拿祖
雷斯

屌

6後衛陣

Btw雷文迪唔係防中？

米蘭聖誕樹4321

謝家榮
林衍廷 柏保路 陳偉豪 雷文廸
梁國威 尹東憲 黃志聰
李嘉進 拿祖
雷斯

等睇av堅炒幾多球

最廢係左翼衛

睇friendly好似係踢右閘

雷斯 go!

可以驗貨

左右閘
我估推孖指同聰頭上去打防中， 之前睇佢哋練波見過咁排

唔差在擺埋尹東憲落去踢閘變7後衛
上季佢有場都踢閘

大佬打左翼衛 其實即係442 係後面唔撚上 羅素右閘 列卡度4中堅陣重現

後備球員
17 屠俊翹 [GK]
7 鄭展龍
11 播磨浩謙
18 陳湛羲
20 黃耀富
88 黎厚希
99 朱偉鈞

仲有兩件西班牙佬唔見人

個後備名單仲值得期待

你想太多

Seedorf

yes 想睇兩個小傑子

俾機會謝家榮省靚招牌

加度素慘遭侮辱

我驚佢俾人省到傻咗...
條後防除咗Pablo 其他都係炸彈...

堅堅都迫害梁大佬

聰頭係gattuso

俾機會新仔都好過出保羅條撚屌

陳銘肇敗退經由後門逃離球場

駛唔駛咁驚
大埔攻力唔係好強姐

最期待謝家榮

屌你有腳就踢得翼衝 ？

小傑仔唔敢出
3外援on99?定無工作証？？

翼衛會唔會調轉咗

9upper左中堅

4外援喎

保羅都冇reg
佢去做教練呀
夢想一早爆quota 好似係

其實係博死球, 成堆彬入去頂, 1-0之後換埋黎厚希打防中死守, FT 1-0

嗰件yan ting lam係咪弱智
永遠見到佢嘈小學雞交
咁鐘意睇青訓咪睇你隊南華囉

But why the hell he is in the Kitchee fb group

通常吹完傑志都會後門走 其他球迷正門ready

三中堅陣係興返 但唔係亂鳩咁用就掂

he is kitchee fans?

係咁架啦d友個個自虐

Don't think so

有腳就識踢波

true, 尹東憲亞援，但幾廢
西班牙佬唔出，無工作証？

其實簽保羅條撚屌返黎做乜?搵條撚樣打拳?

肥仔廷都可以打左翼衛 大佬打左翼衛即刻變正常

gk教練
教壞人

聽日2場一定要踢得成, 改期的話d鬼就註到冊

尹東憲都廢

蓄力

印象中係右閘嚟
太肥

南華+曼聯+神駒fans

天佑蓄力

His comments are Bojan's level

中堅嚟 不過中堅新仔通常初初都擺去踢閘先

第一季黃大仙ok, 上季開始幾廢
唔係咩？

明明叫夢想FC, bet365譯做夢幻FC

青衣多人嗎

個Kannas文播update仲少過小儀

占屎FC

曾文輝後備

不過上季都少踢

佢上季算係咁喇
佢主要做教練喇
你可能將佢同李吉勳攪亂咗

賽後飛馬教練楊正光認為勝局並不完美：「開季第一場，球員未在最佳狀態，表現並不完美，不過因為天氣酷熱影響發揮，可以理解。」至於冠忠南區主席陳文俊就答謝球迷冒著酷熱天氣入場支持，又透露球場看台有望在下場重開：「政府未有時間檢查看台其他部分有冇潛在危險，下兩個星期國際賽期有空檔，希望檢查完可以儘快重開。另外都好尊重呢520個球迷入場，知道佢哋好辛苦，好佩服佢哋，考慮緊送嘢比球迷多謝支持，可能送Ricky(鄭兆聰)錫球迷一啖！」

今年小儀係咪收左皮？
kannas都冇人睇 on9?

唔洗停賽咩

原來playoff紅牌唔計落其他比賽

this is...

小儀唔撈啦

早知就踢狼死啲啦

門仔先過香港輝 咩玩法

我反而覺得新呢個好生硬咁

係三腳

如果bojan知道冇得留可能黎場大亂鬥

哈， 18歲新仔

夢想明星隊

點會三腳先過德古呀？

對尖有冇波救都成問題

綁起陳銘肇俾球迷一人一腳踢就真係下到火啦

呢樣真
同埋冇咩特別賣點咁
雖然上年好似喺樂視有cover香港波應該好少少

早講我都去

已經開左波15分鐘, 我撐本地波一句戰情都冇報

連登文字直播好過

幾時完左ondogcc份約 俾返now做啦

呢度好似冇人入?

大埔Facebook有直播

多角度HD

360p高清製作
媲美東網直播

有360? 似144

尖FC竟然有單刀機會
大埔唔是好撚勁咩

check咗應該係240

尖勁 但成日傳失比人反擊

屌 大埔領先緊

艾華度goal

無直播個啲賽事 我拎部機去自己做直播 會唔會侵犯左咩版權？

唔得
leon wong呢幾年冇拍香港波好似就係話版權問題

點會冇 本足前上季拍都有捉

佢只係做精華你做直播應該都唔啱版權

lulu搞既live, 應該俾hkfa捉左

係sneaker con見到溫俊同肥積

咁都幾仆街 買左個版權 又唔播

足總最鍾意同人簽不平等條約嫁啦

如果南區呢場播 應該都好多人睇

今日場南區竟然無water break

Water break比觀眾

有人受傷先有自製water break
陳銘肇又係on9的

雖然有名都唔知勁定廢

青衣個場係咪好多人係現場

係咪黑警

永續

Leon wong唔畀錢入場啦

Fresh grad

尖girl

不了

圖

又假新聞

起碼都係新傳系啊

係咪以前東方班baby嚟？

表弟個樣

we want iris

對尖都咁保守

龍門派膠就失波 唔出奇呀

有咩得罪大頭

諗起球霸凱精英賽指罵球證.mp4

尋晚鵬冇失波喎

鵬哥派下膠未必失既

尋日見到村短d女坐左兩排

重要賽事派先會失 好似係

邊個？東網camman影住果兩件？

屌你以為大豪有改咗英文名

係咪都343

邊間
Kannas個feel唔錯
琴日離遠望落側面有d似喜般
當然喜般靚d啦

尋日見到喜般完場自己一個

AV堅半場已經頂唔順伊高沙托尼

有料到

幾十歲人

水貨feel?
成世只入過兩球

除咗NBA球星
啲鞋有咩特別款?

佢都有入場 佢個bf冇一齊
btw 係mks見過一次 真人

佢好彩姐 黃洋大哥唔飛落去勞高應該輕鬆

9527level

44分鐘 伊高沙杜尼接應梁冠聰 惜被剷跌 出動擔架搬至場邊
伊高沙托尼由兩名職員攙扶離場 獲球迷熱烈掌聲

唔係同一個人黎咩

傷

好似係樹仁

我好似見佢同細佬一齊入場
Btw一開頭以為kannas係佢
後來見到真·喜般先知認錯

希望遲下會見到佢地一齊做潔廁情報站

傑志幻幻
袁振昇幾時登場

喜般
不安，報警

猛男

喜殷 + reene
iris + cathy
依兩pair先係潔廁情報站主持

毒果d片得低清 有cathy都唔掂

又踢爆

說起賽後激情的一聲「Yesssss」，主角還未發言坐在旁邊的「老大哥」陳肇麒已搶答說：「好耐沒試過零失球了」，這點梁興傑也承認，畢竟，過往兩季多在南華未獲重用，偶有上陣機會也往往失波「揹鑊」，是役保「清白身」助球隊取勝，他也記不起上次有這樣的經歷是何時，感覺確是恍如隔世。「這股激情我好耐沒試過。」

澳門球王咁快返左澳門

翟廷峯兩黃一紅離場

365有埋個波傳去邊個位置咁pro
報數佬係咪要加人工

不如波總請佢地啦

今日第3紅

鄭展龍入替李嘉進
廖偉業入替黃威

-6贏左當自己掂

熱身賽係咪未試過零失球

全部輸晒
你話呢

如果大埔失分肥仔蔡會點

失分都可以繼續劍指聯賽冠軍既

肥蔡有話劍指聯賽冠軍咩

970

雷斯！！！@@

1:1

bet365入波，換人全部快過足腫update

叫佢用手機live啦

電欺

上季贏完飛機盃唔係咁講咩

其實係同一個人做
不過返足總當係兼職 所以會慢啲（好似係）

而家先知丁league個明治安田生命sponsor係做保險
咁港超有中銀集團人壽都唔差

1分

謝家榮 表現好？
首次正選

下盤

3-1

尖隊好波 成功令茅撚隊大埔失分
小心次循環大埔班撚屌因為搞到今場失分而郁手打人

爆哂冷

無脅場
高波都基本無甩漏
有ok的撲救

傑志兩個借將表現點？

AV堅

一場柒一場勁
大埔下場對乜

黎生

對東方

黎生好波

當初連登仔仲笑尖fc

未來希望

用av堅預左啦

細榮好波

當初連登仔仲吹奏大埔同肥蔡

上半場飛身擋走黃威撞射

兩個金威根本就係垃圾

冇出？

大埔真係雷聲大

梁大佬打左翼衛打成點？

肥蔡出年同av帶兵過夢想囉

又燈
好似反kim咁

睇唔到係咪鄭展龍遠射中柱再執雞入

比連登仔睇中真係慘過食屎

雷斯wo
唔係咩？

足總網話後備入替

mk國小心

走魯卡斯入迪亞高

究竟陳銘肇垃圾d定係劉晃熙

尖fc個主場好圖書館 九百幾人搞到好似得三四百咁

屌呀印中文字

鄭展龍好過李嘉進

之前狂踩佢， 宜家都變得唔錯啦

食花生居多 你仲想點

胡晉銘已經燈到冇埋正選

唔使爭，兩個攬住一齊仆街啦去

我國經歷左咁多一定無問題

李嘉進呢幾年有冇進步過

貪平入會
你估真係支持尖隊咩

首輪個個都食花生
之後就食花生都廢事

睇夠8次有餐食

青衣黎講好高

大埔d波好西 完全無組織 係羅素+艾華度死球好好

後防高波無問題但慢 好多下比尖既前鋒zip到入黎

打少個就換走晒中前場就想守

尖就睇得出細榮好想踢地波 但都幾多傳失 特別後防

兩個傑志兵幾夠膽去波 意識走位有 表現普通

我尖

聰頭

明朝8號風球
下午踢唔踢得成

吹走畜力

尖技術唔夠 控制唔到中場 好多次比人搶完打反擊都差啲奶嘢 啲傳波真係好鳩 龍門謝家榮

有8號9成延期

果d攞完最佳年青球員吹奏完，好多之後衰左
希望以後唔好

忽發奇想
港超開波時間分上半季下半季
上半季，天氣熱個陣，5點第一場，8點第二場
下半季，天氣轉涼，2點半第一場，5點半第二場(姐係平常個開波時間)
咁樣好似睇同踢既都無咁辛苦

表弟無縫揹鑊

熱血尖

港超第一球

咁就仆街啦 夫添

遠射個個wor
雷斯係執雞

慘

文字直播話係拿祖

未打少個嗰陣都唔係話撳住尖fc黎屌

個獎差唔多拎親都衰

如果中午前落風球
下午有可能踢到
元朗5:30pm

好似阻開界外球攞第二面黃牌 又真係on9咗啲

後備落黎既廖偉業踢得好過佢

仲有上年吹奏林樂勤超新星
依家竟然唔做職業球員
失望

夢想差咁個朱基咁既角色帶住條中場

雙料娛樂啦唔使煩

open a new post?
一陣戴偉浚有比賽

傑志名宿朱基

尋日聽d廢老講話打夜波好辛苦

支持

唔係夜波先舒服咩
琴晚旺角場幾涼幾舒服

阿伯話八點要上床訓覺啦

雷文迪表現點

點都唔好兩點半囉 熱到

Weak